有冇人要 伊藤潤二 星期六 既票

2月18日
買錯左日期
原價420 -> 270

2pm to 3pm

真係好畢，記錯18係星期日

推

2張？

連袋個隻飛

留名跟進

幾張？
有意喎

2張

原價210 1張

有意 telegram st2019s

pm 左

放左未
未既 tg: akrsaki 謝